受情傷 𠝹手post

𠝹手

會唔會失血過多

係唔係代溝
我個年代唔係界手指

成塊肉片起咗

快啲入醫院
再遲嘅話 傷口就會自己愈合

𠝹咗少少 好痛

似係被隻羊咬

幫你痴膠布

笑到GapGap聲
BTW痛唔痛？快啲消毒痴膠布